張建宗：不要再糾纏7.21事件

政務司司長張建宗在發生元朗7.21攻擊市民事件後，曾就警隊的處理道歉，事後引起警察隊員佐級協會等不滿和批評。

張建宗在本台節目《千禧年代》回應事件，他表示，事後警務處處長盧偉聰曾聯同幾個警方協會與他見面和溝通，讓他明白大家要向前走，希望不要再糾纏在7.21事件，最重要是依法辦事，社會盡早回復平靜，強調維持香港要向前發展、要維穩、要優化和做好現存工作。

被問到如何回應市民對警察暴力的不滿，要求警察道歉是否已成為禁忌詞，張建宗表示，警隊是首當其衝，重要的防線，在人手不多下盡忠職守，否則過去幾個月香港治安不會維持良好的水平。

向前走，咁你又告人暴動？

推

CLS DKLM

每次睇呢啲 都懷疑佢地呢幾個月係咪活喺平行時空

屌你老母最大獲既政治事件就向前看，同64一9樣

捉左光頭佬同游奶強未？

你個禿頭就係報應啦司長

收到晒，繼續糾纏直到有人被制裁。

64過左30年都狗纏緊！

咁做咩要拉番之前出左黎嘅人
係向前看 就既往不咎

黑警犯法就向前走不要糾纏，示威者犯法就追究到底？
你無野呀？咁乜野係公義？公平？公正？

智撚障 而家係講緊犯完法之後唔好再理 員佐級罪犯

查左未？係唔係刑事（公職人員行為失當）？定係有紀律問題？
你政務司司長有冇叫人查？

港共政府做野從來都唔覺得自己需要付出
由69開始每次叫社會回復平靜
但相對永遠聽唔到佢講佢願意去做d乜野

Dllm 推 大家都要睇

咁可唔可以唔好再糾纏612？放晒d 手足？

政府話唔好糾纏
大家明咩意思喇

咁都講得出
同講只特赦721既人有乜分別

有
仲衰撚過特赦
定左罪先有得特赦
而家冇調查 冇檢控 何來有特赦？

即係接受警黑勾結？向散仔跪低？
政務司喎……

唔追擊

聽日頭版：政務司司長懷疑支持警黑勾結

譯:唔好再提721啦我地拆唔掂啊

屌你啦，襲擊立場姐姐個阿叔都可以仲未拉，你竟然叫人唔好糾纏721，我屌你老母，傻撚左？成日講法治法治，法你老母臭化閪治呀，差別執法！我地就係要日日提，月月提，年年提，你吹咩

On99
不要糾纏告暴動罪
根本萬能key